住東鐘沿線表示感動

手足做得好，第三日被罷工

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

唔好經入錢機/入八達通呀

準備食埋個早餐就出去幫手

東鐘

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

至少仲會多人支持